有無人知code international ltd 係點

Second in 完，覺得呢間公司有啲伏，好似連底薪都無，有無師兄可以講多啲呢間公司係未大伏

屌 google都懶